［求文宣］香港人新日程表

18/8 民陣大遊行
25/8 荃葵青遊行
26/8 機場見
27/8 機場見
28/8 機場
29/8 機
...
..
..
..
.
.
.

.
不日

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

17/8 光復紅土
24/8 觀塘

721 811

推

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

紅土 好像817

Sorry
見呢排冇乜人講紅土
以為得返啱先記者會講既兩個遊行

8.18和理非日

所有地區性遊行應停止
P 牌不斷宣傳地區遊行就知咩事

我個人認為只專注於今日民陣記招既兩大遊行就夠

剩低既 機場見

其實個地點本身都極唔適宜勇武
遊行完全部人即散/留係球場集會就算啦